相反，约翰逊和联合创始人兼首席技术官朱莉·布卢姆雷特（Julie Blumreiter）开发了一种方法来修改发动机的内部部件，以改变其热力学，从而能够快速点燃和燃烧脱碳燃料。ClearFlame发动机技术公司致力于清洁柴油发动机| Kirsten Korosec | 2020年9月17日| TechCrunch
这正是化石燃料行业持续发展的动力。想要有效应对气候变化吗？这里是捐款的地方|西格尔·塞缪尔| 2020年9月17日| Vox
韦斯特林说，由于燃料在许多地方大量积累，因此进行规定的燃烧或让自然火灾肆虐也是有风险的。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
即使太阳能和风能继续快速增长，它们也无法取代大量用于工业过程或发电的化石燃料。为了应对气候危机，美国应该启动一项国家能源创新任务——艾米·诺德鲁姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工学院技术评论》（MIT Technology Review）
尼古拉说，兴登堡公司断章取义地听取了该公司供应商和投资者罗伯特·博世股份有限公司（Robert Bosch GmbH）一名员工的评论，低估了该公司为燃料电池驱动卡车生产氢气的能力。尼古拉更全面地否认卖空者兴登堡的指控| radmarya | 2020年9月14日|财富
但东北部度假州佛蒙特州的代表桑德斯也反对化石燃料的开发。是时候让杜鲁门民主党人回归了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽
他补充说，正如在中所说，火已经在燃烧。圣路易斯公羊队参加弗格森之战|莎莉·科恩| 2014年12月1日|每日野兽
该公司还将天然气转化为液体燃料，可以驱动车队中的车辆。垃圾进入，断电|每日野兽| 2014年11月24日|每日野兽
在媒体和社交媒体上，盖尔布与工会之间经常发生的丑陋的口水战更是火上浇油。在大都会歌剧院的疯狂之年|肖恩E.米尔斯| 2014年11月23日|每日野兽
当他们通过跑道时，子弹从高高的草地上射出，刺穿了一个油箱刚果的阿尔戈：斯坦利维尔人质危机的幽灵|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月23日|每日野兽
然而，眼前的山上树木繁茂，木材显然是常见的燃料。欧洲概览|霍勒斯·格里利
当然，这是足够的；冒着生命危险来到这里是毫无意义的。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
她于6月22日抵达利物浦，在十天内消耗了燃料。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
山上覆盖着适合用作燃料、采矿、建筑和机械的木材。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
有时，棚屋建在可以购买燃料的树林附近，以及烟草田附近。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。